# README #
CURSO 02 - DESARROLLO DE APLICACIONES CON ANGULAR
DEL FULLSTACK WEB DEVELOPMENT IMPARTIDA POR LA UNIVERSIDAD AUSTRAL DE ARGENTINA
Archivo de inicio del proyecto.

Acerca de este Curso
En la actualidad las páginas web se han transformado en aplicaciones en sí mismas, con más cantidad de componentes que nunca antes, y con más exigencia de parte de sus consumidores y clientes.

En este curso aprenderás a utilizar Angular, uno de los frameworks líderes del mercado para desarrollo de aplicaciones de una única página, o conocidas como SPA por la sigla en inglés de 'Single Page Application'.
Además, se hará una introducción gradual al lenguaje NodeJS y al desarrollo de interfaces para aplicaciones (API por su sigla en inglés de Application Program Interface), con el objetivo de desarrollar servicios web básicos para darle comportamiento a la aplicación Angular.